警犬的下半生

你地只係警犬 咪L再講係警務人員
你地唔會有將來
你地唔會有朋友 你地只會比社會歧視
你地屋企人都會因你既身份覺得羞恥
你地一下代都只會比人歧視
你地試下辭職啦
都唔會有工請你
因為警犬呢個身份 係你地人身一太污點
所以你地只會..............

慘過死！！！

無錯，衰L過強姦犯坐監出黎

唔只佢自已 家人都係

第時真係要教下自己啲細佬，如果返學知道有同學既父母係做警察既話千祈唔好同佢玩

Good

(召集)組織超勇猛狙擊立法局雙料議員大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

相抗爭的一齊入啦，研究怎樣分工合作，展開全面抗爭！
包括對抗DQ的策略和司法覆核！

頭號追擊對象 法律界敗類 共產黨之 拗著數 寄生蟲
擁護《基本法》發假誓

違反《基本法》
a)第七十五條
香港特別行政區立法會舉行會議的法定人數為不少於全體議員的二分之一。

立法會議事規則由立法會自行制定，但不得與本法相抵觸。
答：通過違反基本法 修改議事規則，全體議員的20位法定人數。

b)第二十六條
香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。
答：選舉主任DQ，梁天琦、陳浩天、周庭..... 等等

c) 通過一地兩檢 沒有法律基礎 《違反基本法》

d)修改 逃犯條例，支持 成班立法局敗類《違反基本法》賣港求榮。

一班害人精，心狠手辣，視生命如糞土， 送中 虐殺 抄家逃犯條例

若果超過五個人有興趣的或者選區重疊，舉行初選 計分有待參與的《超勇猛狙擊成員商討 》

缺超勇猛狙擊人，參與選舉

1.G18 梁美芬 黃埔東
2.B09 謝偉俊樂活
3.A08 張國鈞西環
4.T05 周浩鼎東涌南 逸東邨
5.L19 何君堯樂趣

次一批追擊對象
6. 李慧瓊土瓜灣北
7. 葉劉淑儀三聖
8. 麥美娟 偉盈
9. 劉國勳 欣盛
10. 陸頌雄 天恆
11. 柯創盛廣德
12. 鄭泳舜南昌北
13. 何啟明柏雅
14. 鄧家彪 逸東邨北

次要追擊對象
15. 田北辰 愉景
16.其他建制派的選舉區

(召集)組織超勇猛狙擊立法局雙料議員大聯盟想參選今屆區議會？爭取(實現《雙普選》《公民提名》)香港民主改革路線圖

來去自由，互相尊重《除了惡意搗亂者或侮辱他人污言穢語的人士》可能會移除
Telegram
11
0

家長日仲要吠兩聲